三毛大軍不停洗版,唔使同佢拗,請用rip不推文回覆

[網絡資訊戰] 黃色資訊圈 C.L.S., 藍色資訊圈 R.I.P.